係咪我審美觀有問題？

點解依家啲人覺得呢個女仔靚
[url][/url]
成日係放大鏡見到佢

10後？

我都唔知 不過就真係好柒

（正宗）X口X面

又未叫到柒... 冇乜野呀個人覺得

好正 想識

狗也不屌